Baby I'm so Lonely so Lonely

話咁快已經兩年 好掛住佢呀

我同佢同一日生日

個陣出replay好鍾意佢

睇到張相都眼濕濕‧‧‧